咩人會連LinkedIn 有人inbox都放Facebook show off

到底要幾失敗先會覺得有人inbox 要show off
我個LinkedIn 無相無profile 都成堆inbox啦